CSL 4G router Qos

村屋用4G router 淨係收到CSL
但發現間唔中會斷線 了解左先知CSL 有Qos
有無方法解決到